點解Google 翻譯會咁L樣譯，short 9 左

Google 係咪short 9左

蝗禍來了

係唔係太多人建議